[1Q題]達哥喺完美世界俾玉皇大帝叫佢推舉一種動物做萬獸之王

請問達哥會揀邊種動物？

30 頁開估

屌唔係改歌

李斯

达犬?

no

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為达哥出現係完美世界啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

第6個留言就秒左樓豬

錯

點解

人

引薦狗

因為引戰狗

仆你個街

推

請無視引薦狗！引薦狗請離開！
請無視引薦狗！引薦狗請離開！
請無視引薦狗！引薦狗請離開！

屌你

咁快秒咗